香港人，只重視浪漫，不重視結果

不服來辯

香港人習慣失去

不能同意更多。基本 能戰才能和 都未知學人搞革命。 係失望唔係嬲

自己唔罷憑咩要醫護為你罷

有冇醫生/藥劑師/科學家可以解答吓
除咗Remdesivir，點解唔用PMO去醫治/預防WARS

未贏就放棄
罷過工既準備等清算，唔會有好日子過
（實比人抽去入dirty team等死）

我係林鄭依家應該睇住個電視食花生

原來你班友只要拖兩日就不攻自破

想復工嘅介唔介意講吓點解？